家燕姐邀請羅志祥做「運動」！

//家燕姐回憶曾跟小豬見面，當時對方來港宣傳唱片，接受她訪問。家燕姐說︰「當時覺得他好有禮貌，但有很深的黑眼圈。我還問他是否很辛苦，不夠休息，他答我是，說最近很忙。」提到小豬被指愛玩「多人運動」，家燕姐說︰「不要做這些『運動』，不如跳抗疫十字步﹗」//

想同家燕姐做運動

抗疫十字步

家燕媽媽都有份
molamola

個訪問又渣男又抖音咩事

小豬幫家燕姐減肥

家燕媽媽 能清楚你需要

想奶佢粒痣
用個脷尖督一督

小豬:十字步？咩新花式黎

十字騎乘

好撚核突

突然佢有冇食過港台二燕呢？

家燕媽媽夠大波
羅生應該好鍾意